[置頂] 提供即時放學安全返屋企路線

長沙灣無狗 請各位提供放學返屋企路線
幫手推，功德無量

Ok

總之大家兄弟經過各區地鐵站，放上黎俾人睇吓現場情況

藍田站無狗 但鯉安苑門口有兩架狗車 Standby

啱啱車上面聽到，不停炮台山站，轉出去！

觀塘地鐵站往翠屏方向有

Push !!!

即時更新，去緊炮台山唔停，而家有列出特別安排接載乘客喺炮台山離開。
但唔知大家建唔建議喺嗰度上車？
定行落幾個站先上

推！

721起訴咗未

成20日冇一個人需要上庭